球壇通漲已經淪落到 張伯倫條廢柴都值3500m

我咪值10000m

係車仔做水魚

siuma 都未出聲，你嘈乜

3500million
貴過c朗

3500m 成間阿妓賣埋俾你啦

佢是神